家母親眼目睹一名廿十多歲既男人被非警員押上車

今日家母於將軍澳景林邨，
親眼目睹一名廿十多歲既男人被非警員（沒有身穿警服）既人押上車，雙手反扣在背後，俾幾條索帶索住。押上一架唔係警車既車！

唔係講笑！真心驚！
香港唔係中國 都唔想有呢一日！
莫名其妙 不能出入境、莫名被抓被打！